[0.0]
<no-speech>
[2.525]
هلو
[3.145]
<no-speech>
[6.215]
څه حال ده جوړ یې په خیر یې ښه یې په کور کښې مو خیریت ده
[9.505]
<no-speech>
[12.235]
<no-speech>
[12.835]
<no-speech>
[13.945]
<sta> <no-speech> شکر ده خیر دي په نصیب شه ته جوړ یې په خیر یې ښه یې
[20.265]
<no-speech>
[27.335]
یا تېلېفون خو مو تر اوسه نه دې کړې خو وه به یې کړم خو ما باید هغه کړې وایې سړې د هفتې په ورځ به لاړ شو یو زما بل ملګرې هم را سره ده <hes>
[36.205]
<no-speech>
[39.035]
اسدالله (())
[42.965]
<no-speech>
[45.565]
هو هغه په سنټر کښې چې همدې هغه بیا سنټر ته چې هم را ځې
[48.685]
<no-speech>
[51.565]
هغه برېتونه او ږیره ټول یې داسې او دې مخ یې داسې دې لکه لرې
[55.555]
<no-speech>
[60.795]
بس څانګه هم را سره ده بس د هغه دلته لږ کار ده زیاتې یې وویل زیاتې یو ورځ که خیر وو ګرځو
[67.655]
<no-speech>
[70.215]
هو ته څه وایې ته ځې که نه ځې زما ستا پرون <hes>
[74.505]
<no-speech>
[81.965]
دې داسې کوې (()) دلته شپه کوې مونږ کره او بله شپه کوې بله شپه خو نو په کندهار کښې ضرور کوې (()) د هغه مزدور سره کوې بله شپه د که خیر وو کابل ته بیا رس رسوې
[94.315]
<no-speech>
[97.865]
وایم یوه شپه په کویټه کښې کوې
[99.755]
<no-speech>
[102.565]
بله شپه په کندهار کښې کوې بله بله به کابل ته رسوو
[105.885]
<no-speech>
[114.975]
چې څنګه ستا خوښه وې نو ما در ته ویل نو تا تېلېفون کړې دې څنګه درسونه خو به مو نه وې شروع
[120.475]
<no-speech>
[127.135]
سمه ده زه خو انشاءالله دغه د هفتې ورځې ته ځم ځکه ما <hes> ما تا ته مخکې هم ویلې وو چې که ما چېرې هلته هغه پیدا کړه استادې پیدا کړه د هغې په خاطر باندې لږ ځکه وختي ځم که تېلېفون مې نه ده کړې
[138.765]
سړې هغه چا ته چې ما ویلې دي چې زه استادې کوم د هغه سړې له هغه یوه نفر سره به تېلېفون وکړې درسونه خو لا نه دي شروع خامخا اول د واره خلک (())
[150.365]
(()) ورکوې نو یو څه وخت خامخا اخلې
[153.335]
<no-speech>
[164.255]
هو
[164.915]
<no-speech>
[172.72]
<no-speech>
[180.525]
هو سمه ده خو اوس تېلېفون مه کاټوه وایم اوس تېلېفون مه کاټوه چې دا وخت یې پوره شې دې په خپله کاټېږې دغه اسدالله <hes> هغه اسدالله خو پېژنې اوس خو دي وپېژنې
[190.895]
<no-speech>
[193.585]
دغه زمین شناسي ته کامیاب دي د کابل زمین شناسي ته
[197.005]
<no-speech>
[199.395]
زمین شناسي زمین شناسي شناسي
[201.805]
<no-speech>
[204.815]
هو دغه خالې پولي تخنیک کښې دې هو
[207.635]
<no-speech>
[217.648333]
<no-speech>
[227.661667]
<no-speech>
[237.675]
ښه نو نبي راغلې ده که نه ده راغلې
[239.905]
<no-speech>
[241.975]
نه منع دي
[242.935]
<no-speech>
[246.935]
ښه راغلې ده کار څخه خو پاته شو اوس بیا څه وخت راغلې
[250.195]
<no-speech>
[252.995]
د کابل نه
[253.835]
<no-speech>
[260.715]
ښه نو ځې خو به نه هلته استادې شې خو به نه کوې
[263.865]
<no-speech>
[269.155]
ښه هغه بل د ډاکتر زوی مې در ښوولې عزت‌الله
[272.415]
<no-speech>
[277.865]
هغه بېچاره والله نمرې یې هم <no-speech> هو امتحان یې ور کړو خو کابل ته لاړلې هغه د لېسې څه فارغ شو
[284.955]
<no-speech>
[287.175]
بیا ولاړلې کابل ته هلته یې تیارې هم ونیوله تقریبا دوه میاشتې که درې میاشتې یې دورې تېری کړې بیا یې امتحان ور کړې وو نو اول د واره خو یې لوړ لوړ انتخابونه کړې وو څلور طب یې کړې وو کابل
[299.105]
جلل‌آباد کندهار هرات وو که مزارشریف دغه یې کړې وو نو نمبرې یې هم ډېرې نمبرې یې هم ډېرې لوړې وې دوه سوه درې نوې نمرې وې د کندهار تعلیم او تربیه ته کامیاب وو
[310.485]
<no-speech>
[316.365]
والله که خبر یم خو اوس ما ویل نه شته چې دلته مې پلار ته مې هم نه دې لیدلې هغه بله کاکا یې دې که څه شې یې دې دلته چې یې میډیکل ده
[324.255]
<no-speech>
[325.155]
نو د هغه سره مې هم د هغه سره مې هم نه دي لیدلې زیاتې سړې چې اوس یې دې وایې که یې نه وایې داسې بېچاره ته مې خوا هم بده شوه او بل دغه اسدالله بیا وایې کله وایې وایې زه ځم کله وایې وایې کله څه وایې وایې یو هفته مې پاته
[337.105]
فارسي هم نه ده زده او دا پوهنځی به څنګه پوهنځی وې نو
[340.525]
<no-speech>
[347.505]
خو ما دغه ورته وویل دې وایې وایې یا زه سږکال تاجیل اخلم ځم هلته ما ورته ویل ولاړشه تاجیل خو بیا د کال مابین کښې هم در کوي ورته ووایه ورته ووایه
[355.675]
<no-speech>
[357.755]
<no-speech>
[358.185]
<no-speech>
[362.355]
ما دغه ورته ویل چې سړې در ځه اسدالله که چېرې دي مشکلات وو له ژبې سره دي مشکلات وو له فارسي سره دي مشکلات وو پروا یې نه شته خو هغه به <hes> خو هلته بیا بل
[374.305]
(()) ما ته په کور کښې وایې چې مشکلات را پېښ شو <hes> تاجیل به واخلې بیا که مشکلات نه وو هغه ده پسې وایه ولې داسې کال ضایع کوې دې وایې یا دا خو نه کېږې او هغسې او داسې
[383.915]
<no-speech>
[391.355]
ما همدغه ورته ویل چې در ځه لاړ شو دې وایې وایې یا زه اوس څنګه چل وکړم داسې حیران یم
[396.485]
<no-speech>
[399.215]
پرېږدم خو یې نه خو <hes>
[400.675]
<no-speech>
[402.415]
در روانوم در روانوم در روانوم خو یې خامخا پرېږدم خو یې دغسې نه خامخا هو نو تا چې کارونه خلاص کړل (()) که څه شې وه
[412.905]
<no-speech>
[415.195]
تا کار خلاص کړو
[416.805]
<no-speech>
[419.315]
هغه کپړې دي نیولې وې که څه شې وو
[421.565]
<no-speech>
[427.93]
<no-speech>
[434.295]
ښه خو ما همدلته هغه دولت که دي پېژندلې هغه مونږ سره چې په سنټر کښې وو هغه ته مې یوه صدرۍ وکړه یوه جوړه کالې کالې مې ور کړې وه هغه ویل وایې دا جمعې ته یې زه در تیاروم ما ورته ویل ژر یې را تیار کړه ملګرې
[445.735]
د خیره ځې <hes> هغه بل عبدالله جان همدغه مې هم ملګرې ده هغه هم ځې له کابل را سره ځې نو بیا به حال سره نیسو که چېرې مونږ په کویټه کښې شپه کولې دغسې لږ لېټ کار ده زیاتې به ته سهار را پسې را شې
[457.625]
بیا به ګډ پسې ولاړشو
[459.275]
<no-speech>
[468.325]
هو ډاکتر ته خو ته نه را ځې
[470.095]
<no-speech>
[480.035]
صحیح ده دې خو ډلې دې دې خو نه ځې په بازار کښې دي که هر چېرې ورته کښېښودل هغه سید علي خان که دي پېژندلې زمونږ <hes> عزیز هم کېږې دلته یې کورونه دي دا زمونږ په سر باندې هغه کوکه چې یې وه هغه ګړۍ والا
[490.615]
<no-speech>
[492.765]
هو کلنې به یې په لاس ور کړې چې دا اوس په ځان په میدان باندې پلازه <sta>
[496.675]
<no-speech>
[499.295]
بس که کار وشو (()) هغه سلام دوې که پېژنې دلته یې هغوی هم کورونه را نږدي دي هلته یې که کښېږدې هم پروا نه
[509.355]
<no-speech>
[512.555]
(()) هو هغه مو هم شناخته دي بس خالې داسې ورته ووایه ورته دوې ته یې کښېږده بس صحیح ده هغه هم هغه نه کېږې <hes>
[520.115]
<no-speech>
[531.755]
هو که د هغوی په دوکان کښې یې کښېږدي هم صحیح ده
[534.185]
<no-speech>
[535.945]
وایم که د هغوی په دوکان کښې یې کښېږدي هم صحیح ده
[538.195]
<no-speech>
[544.405]
بس خدمت بس دغه دا یوه دقیقه یې لا مه کاټوه چې بیا په خپله کاټېږې صحیح ده
[549.205]
<no-speech>
[551.665]
هو
[552.355]
<no-speech>
[557.665]
بل هغه عبدالمالک به دي نه پېژندلو سلیمان خیل وو
[560.665]
<no-speech>
[563.035]
دغه په کانکور کښې امتحان ور کړې د انځر ده که څه شې ده (())
[567.995]
<no-speech>
[570.625]
هغه (()) هغه یې پېژنې دوه سوه نهه نوې نمبرې وې د جلل‌آباد تعلیم او تربیه ته کامیاب وو
[577.795]
<no-speech>
[582.225]
هغه خو ما ته وویل وایې بې‌نتیجې وو انځر
[584.625]
<no-speech>
[587.795]
هو په هغه ورځ باندې ما کتلې د پلار نوم یې نه وو را ته معلوم زیاتې ځکه وویل سړې نو څه یې کوې د پلار نوم یې نه دې را ته معلوم
[594.505]
<no-speech>
[596.575]
هو د را ته
[597.355]
<no-speech>
[598.365]
د را ته
[599.195]
<no-speech>
[600.02]
